未出黎既唔好著黑衫

等佢咩人都查

仲擾民

Push

唔好咁講 比人話分化ga

最緊要識換衫